又話經濟差，點解股市升成700幾點？

樓價又企硬

因為國家強大

平行時空!!

因為吸取咗沙士教訓

因為我買咗牛

內地下調美國進口商品稅率 恆指午後升幅擴大至逾700點

因為唔升邊有得跌